其實讀書基礎真係好重要

讀緊ive 九成九都聽唔明書，hea交assigment同出席率……咩都學唔到真係好惨。特別唔識英文既我，notes完全睇唔起，試下再做小學功課，頂，結果無一題岩……其實好多小學生比我勁，ive比小學生讀都得啦！

無知少年 你真係太無知了
唔係個個Ive仔讀Ive都係差Ge 我上年大大話話都拎好高分 英文都係十大拎埋獎學
講到尾都係 試下上堂唔好訓 唔好走堂 督少陣機 就跟得上進度